［法律］PCLL HKU Elective Subject 一問

想問下前輩/同學 elective 應該點㨂？

全餐Ligation/transaction, 係唔係Employer 會唔鐘意

係唔係都要選一科同Commerical 有關？

聽聞好多僱主都無乜所謂
你自己想做corporate定litigation？

師兄，Litigation 多。

留名

PCLL information group

最後都係揀左2 lit 1 transaction
等interview有d空間俾自己
不過唔知幾時知elective結果呢